
                      Me hizo llorar unas  lágrimas y tal vez es una película que a todos les guste por que no solo es una película, sino como la historia de todos los acotencimientos a travez de la mente de un niño.
        
            